未婚妻呀嫲好撚憎我

成日難為我
佢就王太后乜都啱曬
係人面前就成日用d好撚假既笑容對住我
係我面前就黑口黑面又串鳩我
搞到就黎結婚都就黎分手
我未婚妻成日夾係中間好辛苦
佢呀嫲話咩我都已經就撚曬佢
但係d老人家真係好難頂
例如好似過關 又驚比人發現有雙護籍
會帶本passport+回鄉證 但係唔帶身分證扮遊客
咩on9 logic
自己又唔識上網買飛 但係我地上網買唔到 預購失敗佢又屌曬鬼咁

明明佢自己個仔掉低佢自己同個老婆去旅行
我同條女放假已經接佢車佢去食飯
有時番夜仲要覺都冇訓 同佢食完飯車佢番屋企直踩8個鐘
佢條撚樣夠膽係佢成班親戚朋友面前話我地掛住拍拖 唔陪佢
平時你個仔都冇撚接過你 要你自己搭車出黎食飯啦

發洩完...

我都唔知可以點...
分分鐘會分手因為個老人家係咁打我毒針
我成日係到諗 算啦.. 忍下啦 人地都唔係剩番幾多年

佢呀嫲都就黎死啦
忍下啦

🤷‍♂️

好明顯阿婆對樓主有野
婆孫丼

唔想條女難做嘅唯有忍
衰啲講句, 都唔知擺得幾多年
就算真係有咁長命, 遲下都冇力氣再講三講四

倒不如修補下同條女嘅關係
唔好俾佢搞到分手好過

到佢真係咁長命你就知死

重點係你條女點諗啫

佢父母接唔接受你先

唔好睇少老人家
我條女個阿麻101歲仲好健康

個呀嫲係老人屋住...
我叫條女陪我見下我呀爺呀嫲
佢呀嫲就話做咩要見我屋企人...
屌拿星 我呀爺呀嫲都9x接近100
你自己住老人院就唔抵得我呀爺呀嫲住自己樓？

雖然我唔係富二代
老豆冇買樓比我
佢都成撚日話邊個個女叻女 同個富二代準備結婚
但係我起碼呀爺呀嫲都有樓
老豆老母有樓
自問自己就冇錢買樓 但係我有車 至少會車你老人家車出車入
已經好過好多90後 25歲左右既後生仔

邊似得你 呃政府福利
你個仔50歲人仲要住劏房
仲要成日想拆散我同你孫女

都ok 唔反對...
因為佢爸爸平時好多野都問我 有時都會拜託我幫佢

見到都把幾火
除左忍辱負重都唔知可以點
千萬唔好畀佢成功拆散你地!
唉屌 好明白兩個人一齊嘅時候
而最大障礙係對方屋企人
真係好心煩又大壓力

忍下啦
反正佢都唔擺得好耐架啦

話唔定有一日我會忍到佢呀嫲係我面前出事 比我有選擇權救唔救佢
我驚有一日會忍唔住大大聲屌佢 我忍撚夠你啦

不過宜家我只可以做一個UC 只可以繼續忍